屋 企 人 有 精 神 病 ， 係 對 子 女 最 大 既 折 磨

咩病？有冇去睇醫生？

精神病，經常發癲極大聲鬧人，會打人，大力擲野，並且成日想殺死我
兩年前曾經郁手煉我條頸，好在我最後冇事
佢有睇醫生，但冇食藥，正賤人

拉佢傷人囉

唔係咁易 因為會有一個屋企人 極力維護佢
I know that feel bro

今日1月20日，佢又發哂癲，發足成日

係，總之就唔係話講就咁易
佢死係解決問題既最佳方法，但唔通我就可以去殺佢？
我唯一可以做既就係希望佢早日死，既然佢覺得做人咁痛苦
但你痛苦還痛苦，點解要連我都要痛苦埋一份？
我唔會想死，雖然我以前都會想死，但依家已經唔再會
更加唔想俾佢殺死，因為佢先係最抵死既一個

有時想係屋企靜下都唔得

我今日病到仆哂街，佢呢個賤人收手啦好嗎
我終於都明點解有人會殺自己父母

I know that feel bro
個個都會話佢有病，叫你體諒下
咁邊個體諒我啊屌你老母！

要癲既就自己死去癲，唔好影響到無辜既人

怕得過父母有遺傳病/_\
Tg傾ok?

如果有朝一日我死咗，唔係意外（例如：交通、病）既話，就一定係俾我老母殺死

你咪有精神病囉-.-

Fuck off pls

有咩唔可係到傾要tg傾
仲要表情撚 食屎啦

收嗲啦屌死你

精神病，經常發癲極大聲鬧人

中

我朋友媽都係咁 我朋友搬走左佢媽都會去搵佢

你都似有精神病 睇醫生啦

呢d正一死MK黎，仆撚返去5P啦

陰公，所以我咪話佢死係解決問題既最佳方法

呀仆街濛呀，精神病發就死撚返入去青山俾人爆爆菊先啦，再唔係就塞返入去你老母個臭化閪度冬眠過世啦！

原來你真係有精神病，抵你死
祝你早日比你老豆姦

其實我覺得自己有

應屌則屌呀死老濛閪

有遺傳病係父母想㗎？

你就係

其實唔單止係子女，只要係身邊既人都會好痛苦

搬出去住

你呢仆街死MK，咁撚鐘意TG傾，食屎食懵咗你呀？！
得啦得啦，冚世界都知你冚家玩群交玩到生愛滋啦！

逢親有紅字user出post呻野，都總會有狗公好快留言話要tg傾

祝呢班仆街老母俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗呢班扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

一念無明

樓主讀city

唔敢睇，唉

屌你老母 你知唔知我邊個？

有邊個唔知？

閪窿一舊，好大回音個隻

點都好過你俾人捽lin頭啦臭雞

請停止抹黑本人！

Not that easy

迫佢食藥

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

如果你覺得佢有傷人危險咪call999去A&E啦
精神病人食藥個compliance其實好大部分都係靠屋企人monitor同支持既
巴打唔好灰心

佢扔哂啦次次睇完就

邊隻精神病？佢有意圖傷人既，一報警就入青山架啦，點解唔報警？

係daddy定mammy有 daddy難攪好多 係咪經濟支柱

點解老母有病唔係諗辨法叫佢食藥而係想佢死，佢病之前對你好撚差？
利申過來人，老母病徵同樓主個case差唔多，但已經食藥好左

認真，有無送佢入去醫

Ex呀媽有 有睇過醫生
但聽聞在醫生面前扮到好正常

佢日日發癲 又係日日在佢女面前鬧9我
最後佢個女受唔住 同我分手了

有朋友同樣係你既case 搵社工幫手去左住青年旅舍 不過行到呢步姐係唔想同屋企人再有聯繫 同埋要有心理準備做到經濟獨立 anyway支持你

屌 估唔到有人都係咁 好辛苦 我諗解決唔到

話明癲既
仲點識分自己影唔影響到人呀

諗起近排套港產片 藍天白雲
個女仔都係頂唔順殺死自己父母
不過殺嘅原因唔因爲佢父母有精神病

必要時報驚送佢去急症啦
盡孝都可以有好多方法
自己命仔都要緊
已經無提會對其他人構成危險
唔想歧視 但唔食藥真係會令其他無辜嘅人提心吊膽
唔想係新聞見到樓主

覺得就去報警
班黑警唔斬死人唔做野架

我明
老母都有抑鬱
無你咁嚴重但都搞到全屋雞犬不寧

你幾多歲先
你唔跳出你個comfort zone就有排你捱
何況你個zone 係uncomfortable
屋企人有呢d情況真係難搞架
如果處理唔到搬出去真係一件好事

我父母其中一方有，好多年前入過青山，出番黎之後有穩定工作，每個月都有打針同埋定期食藥

不過有時都會好難頂，例如為人極度悲觀、個人衛生差、嚴重計較、講野九唔搭八（有時以為佢正常左，但講講下發現唔對路所以冇再繼續）

有時真係唔知係個病搞到佢咁定佢本身性格問題先搞到有病

樓主有冇同朋友傾過？

其實呢d野好難同人講…
始終唔知人地點睇
就算好fd都係咁話

唔只精神病啦，身體上既病都係

送去急症只會避得一時
轉頭咪扔近佢返你屋企…
跟住d關係就越黎越差甚至乎敵對
唉…

補充番

突然諗起之前有個人同我講佢同佢啲朋友都唔係幸福家庭長大，話自己有抑鬱、曾經想自殺、朋友屋企人有精神病、佢地畢業後要養家，點似得我咁幸福，住私樓又冇煩惱。

當時聽完我冇咩反應，但就擺係心入面好耐。

講真，
唔係個個屋企有精神病患者都要周圍講，
唔係個個有睇心理醫都要講俾人知，
唔係個個曾經企圖自殺都話俾人知，
唔係個個有俾家用都周圍講，
唔係個個將自己既感受擺上塊面度，
每次諗到都想叫呢啲只睇表面、
自以為了解一切既人收斂下

頂 打完即刻諗番哂佢啲語氣同表情

有分別, 精神病係會令身邊人情緒, 身體, 安全等等都受到威脅

但身體有病, 身邊人最多都係用時間金錢精力去應付

懷疑自己悲觀既性格比佢影響
其實心理陰影真係唔細
冇諗過會係呢度見到同樣經歷既人
樓主加油 我知好難頂
建議返兼職儲錢岀去住
利申過來人 已搬

係呀 所以我從來冇同人講過
以前讀書個時有時心情唔好會同人呻
（但冇講精神病既野）
然後會有朋友覺得我唔識知足
仲會話自己屋企仲慘之類既野

我係好奇樓主會唔會同人分享咋

淨係唔肯睇醫生都夠死啦

樓主
你屋企有無任何支援啊？
E.g 醫務社工， 社康護士， 家庭社工？

有需要可以搵iccmw 精神健康社區中心 求助！

啱 雖然咁樣講係好冷血 但係公道啲諗 真係最好既解決辦法
有精神病既人 係發作既時候 真係六親不認
我試過俾佢拎刀行 我真係精神崩潰

呢個case要同社區護士或者醫務社工反映，佢咁樣係需要住院服藥，病情先會穩定。諮詢醫生意見睇下可唔可以轉打針，因為打針藥效會持久啲

建議樓主可以跟精神健康條例強迫佢入院，最後係希望樓主你可以睇開啲，唔好衝動行事，社會仲有好多支援比到你地。我見過無數嘅精神病人，精神病無得康復，只有病情穩定與否，但前提係準時覆診食藥或打針